有冇巴打用緊HGC？

黎緊轉寬頻，聽街霸話公屋可以做到幾廿蚊一個月

見咁平想轉過去試試

有冇巴打用緊？咁平會唔會中伏？

分享下

HGC寬頻3月優惠

100M $69
500M $79
1000M $88

$99
1000M光纖入屋 +家居電話
送Mytvsuper 或路由器Tplink ac1200

歡迎查詢地址覆蓋

更多優惠查詢

用緊 公屋69蚊100m無斷無窒

之前香港寬頻轉過去 網速對我黎講無咩分別 正正常常 但平好L多

係咪即係和記？ 和記以前唔係好掂wo

俾人收購改左名之後成間公司好左好多啦
我屋企五個人
平均download戲都係幾分鐘 打機都順

今日開始用，唔錯